沒事兒大軍最近如何？

你哋上到車未呀？
樓爆咗啦 不過係向上爆
我知道你哋啲分析好巴炮
不如分析下反送中

想念

有一件傻撚咗

我係度

沒事巴已經係CCL 17X上返車

抺屎吧又估中

關你撚事咩

樓主打錯字，佢個兒字係用殘體

遲巴多謝你